Вика
1) Стили карточек визитов
2) Фильтр карточек
3) Общее администрирование проекта

Николай
1) Галп-файл
2) Модальное окно и все формы (классы форм)
3) Создание карточки визита (Запрос POST)
4) Редактирование карточки визита (Запрос PUT)
5) Дизайн стартовой страницы

Александр
1) Авторизация и события начала работы
2) Вывод карточек на экран (GET-запрос) 
3) Функционал карточек (классы карточек визитов) 
4) Удаление карточкек (DELETE-запрос)
5) Драг-н-дроп